[hehe] 一人一靚仔

收皮啦

個下巴去咗邊

佢twitter有片，但佢claim唔係自己既

咩下巴？

@oliguts

純粹個人喜好，我鍾意d下巴+jawline線條出d嘅人

下巴後縮
無下巴咪姐係猩猩囉

一個尊龍殺哂

其實點解要失望？
係人都有七情六慾，你一開始都想睇人地既J片啦

人地扮高貴矜持 但係又想吸引人哋注意

小dee dee

好想攬實佢保護佢

好唔掂

ok la

何柏誠

推

台灣紅人